[國際線突發] 有手足翻譯左新一集鏗鏘集721警黑勾結新證據

有手足仲打緊國際線架 快D幫忙分享出去

55

推撚爆佢

tttt

推

Push

s

繼續share

香港人團結

好抵死

香港電台應該會俾黨安法同藍絲狗搞到執笠

一齊Share

好快721同64一樣唔提得

再開啦

最近見有8428西瓜賣，我想買721西瓜，有無生果舖有得賣？